下星期去做pizzahut外賣仔 有咩注意

40蚊個鐘 係屋企樓下 送外賣應該輕鬆掛
P牌仔

A餐幾錢

臨近夏天成日落雨先去做外賣仔

失業嘛

40咁少 pizzabox好似有45,50

P牌又壓價 8月先甩p

去馬會同炒散好過啦

單錢係咪$3/$8先 我嗰間55時薪

邊間 係咪時薪再加每走一間有$3?

Lm 諗住八月出p做

颱風季節之前好走啦

YES平日$3假日$8

係 點解差咁遠 咩區

同意

都諗過
但外賣好似壓力少d 輕鬆d
有好有唔好

預左比人壓價 p牌無經驗
我網上睇43蚊 到時填form就壓

D經理壓低個價自己有錢分架？

今個星期仲要專登去買個頭盔

係囉 on9

記得早D番公司幫手煮雞湯 整餅底

咪做啦壓價 又要摺盒分湯 垃圾

唔係只係出車？

佢早10分鐘番去換衫打卡咋

平日ok 打風呀母親節父親節就出事